日本侵華根本弊多與利，幫共鏟黨穩固權力，長期執政，又SARS又武漢肺炎。點會利多舆弊啊屌你老母

日本侵華根本弊多與利，幫共鏟黨穩固權力，長期執政，又SARS又武漢肺炎。點會利多舆弊啊屌你老母

不嬲都係
建制派都係咁講